屌喇星個風咁廢唔好出黎獻醜啦

咁都九號波

你出世有無人話過你？

秒